關於禍必及家人

我覺得可以加一條死線
下次集會起警察有不合法執法先執行
起碼咁樣可以出師有名

推

死乜野線 仲嫌黑警犯得唔夠多法?

唔會有用架啦 先唔好講話佢地咁憎示威者 何況依家吹左咁耐一個麻包袋都未有 你覺得嚇到人?

撚有用咩
宜家警狗係集體問責制
唔會留手

天真

其實班狗都唔會care道唔道德 你諗下佢民望跌得咁犀利 大家只會越行越遠 亦即係話佢地只有自己圍爐先可以繼續生存落去

你可以繼續做落去嘅 但我真係唔會覺有效 兄弟爬山

樓主想用拖字訣
目的係想人唔好搞
請完全封鎖+不推文回覆

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

冇可能

對敵人有一絲仁善
證明你覺悟未夠

last push